[水藍魔力] 仲有無人玩緊水藍魔力 (3)

問野中左1001

舊Post:
(1):
(2):

LIHKG族點: 里堡打卡後面
歡迎新手老手一齊吹水約打王升LV

我想問新手採集返黎d野係咪要賣NPC
擺銀行好似都無人賣緊D低級料

琴日有人教路係咪狂東門捉D LV1樹精賣錢都易搵錢

銀同金都有人收